# Финальный проект для трека Mobile

### Выполнен: 

Команда №3 - __Медведев Иван__, __Литвинов Александр__

### Приложение - "Орало"

### Возможности данного продукта: 

* Приложение в фоновом режиме определяет наличие и точное расстояние до Вашего iBeacon;
* Удаленное воспроизведение записанного голосового сообщения на колонки "Умного" устройства;
* Речевое синтезирование любых полученных данных (Температура, влажность) и дальнейшее их воспроизведение;
* Пуш уведомления в случае пожароопасности

### Перспективы данного продукта:

**Безграничные**

### Достоинства данного продукта:

* Уникальная идея (отчасти)
* Неповторимый, завораживающий дизайн приложения
* И оно работает

#### Все права защищены или будут защищены. По поводу покупки или доработки продукта писать: ***ivanelgran@mail.ru***


